有冇人覺得的士要加設支付寶 2021年啦

有冇人覺得的士要加設支付寶？好唔方便2021啦

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
dULTuAnD
(狗隻#346660)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你返大陸咪得囉。

依法徵稅

支你老母閪咩

使唔使鬥黃成咁 咁多人用支付寶 個個藍絲？